我又有心事

我做過的事，沒太多是有意義，接近誰誰都不會快樂這些我都知。

快能d死啦你

識嘢

佢真係會㗎。。。。。。。。。。。。

佢冇肺幻者遲早死

自從看了太宰治？

仆街、、、